[有圖］今朝我Uncle係機上影到個風眼

又黎

咁都影到, 犀利喎

張圖loop左幾多次

我uncle都影到呀，大家要小心

我uncle都影到...

我uncle都影到...
between張圖有無十年？

十光年都有

又bin

十光年同十年有咩分別

光年係距離

第N次世界大戰正式開始

呢個po好多弱智

光行一年喎
仲唔係時間？